希望星期日投票唔好有阻滯

好驚到時候食錯野 排到就黎投得嘅時候就要去廁所
好驚自己記憶力差 入到去唔記得要投邊個要諗好耐
好驚自己體力唔夠 入到去或者排緊隊嗰陣無啦啦暈

希望唔好發生依啲 一陣搞到人厭煩唔投票就唔好啦

推

麻煩個個七點起身
七點半就去投票

希望手足個個都肯堅持去投

一句講晒，嗰日去唔去投票

麻煩樓主巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！